幾時立法唔准後生女戴口罩？？？

通街都係靚女咁
唔想佢哋再周圍呃人 俾幻想人

毒撚咪咁多幻想

港女啲眼

對眼同眉畫到鬼死咁淫😛

香港人dna近東南亞多過東亞好多，人種方面似馬來人/越南人多啲，所以港女多數都係眼大大雙眼皮，但個鼻同個咀出哂事，好多女一除口罩就見到個鼻又大又扁

唉～
識左條國字面，簿咀唇，棚牙唔齊又勁黃既女

要呃就呃一世唔好除罩

港女對眼真心靚

想俾女電

厚嘴唇好睇啲？

唔簿唔厚最好，

但個人意見厚點都好過簿
kiss緊果陣勁好feel， 啜/奶佢雙唇，正過奶佢條利